香港航空見習機師培訓計劃

利申:Apply咗

睇住海航支爆

要俾幾千蚊application fee?

HX上年蝕太勁, 要找水魚.

LM
精神支持！

有講咩?

點先做到機師
佢d requirement 好雞個個都得啦

5.5

其實係，要求真係唔高，只係cadet 通常好多人報，點突圍而出先難

冇考itels係咪冇得報

係

希望將來我哋班 IT 狗整埋智能客機，收哂你哋啲傳統產業皮

你整撚到先啦

Itels 5.5 弱智都得啦

戴眼鏡係咪唔得?

可以報 信不信由你 上次大把人冇ielts都過到

唔係

ielts5.5同唔洗考其實有乜分別.

正

1.There are no fees applicable to the application and selection process.

2.Shortlisted candidates will be invited to attend an interview session in Hong Kong, to be hosted by the L3  Commercial Training Solutions, Airlines Academy.

3.Hong Kong Airlines will sponsor successful candidates for the required Hong Kong CAD Class 1 Medial  examination and ICAO English test.

THX

報左
如果我搵翻中學時期果份IELTS會唔會唔得

update:
收到L3 email話 accepted.
等HX通知考試時間

ielts得2年有效

可以點prepare
有無tg group join

唔係想打沉你 呢份工唔同其他工 呢加先開始準備 就不如唔好浪費時間

搵本BAK番黎自己刨下
或者FAA 本Pilot Handbook

foul走d band3仔

咁要準備幾耐?
想報幾年後

我都係 自己會final year apply
上hkuspace堂開始？

留名

LM

呢架賊船沉緊喎

唔知呀
利申已經出緊黎做野

我唔想出左黎先preapre

師兄識野

係shortlisted 俾HX再揀，揀到先有得做assessment

有冇人比HX揀咗啦？

應該未出

lm

3月尾 in, 大家會點準備?

睇錯左..原來係3月尾無消息就bye bye

聽我行內fd講
通常今年報嘅
下年先會interview
大家報住YAA刷下張CV先

咁耐架? 我以為會好快 in tim

黎緊3月頭做english and numeracy test

巴打上年有報
幾時收到架？

同問~

上年報過冇得in
一月L3話preselected
早幾日就收email invite 做test

有冇人今年先報,過左L3 online screening未有消息ga?

Here 識今年先報既全部未有

第一日sd左application 唔夠24小時收到過online screening, 到依家都未有消息

me too

#metoo

Same

收到

巴打有無飛過？

有

未溫書